{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006767",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151915?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "G2 호텔 명동 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00以降に可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約の場合、駐車は不可能で、両親と一緒にいる子供の宿泊は可能です。 追加人数がいる場合、1人当たり22,000ウォンの費用が追加されます。 歯ブラシと歯磨き粉は提供されており、ドッグセンター、フィットネスセンター、レストラン、ランドリーなどの付帯施設があります。 朝食は2階に位置するイッツグッドで楽しむことができ、07:00から10:00までご利用いただけます。 大人は22,000ウォン、小人は16,500ウォンで利用でき、満4歳未満は無料です。 無料Wi-Fiが提供され、追加費用は現地で決済してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "予約の場合、駐車は不可能です。"
        },
        {
            "question": "子供と一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "両親と一緒にいる子供の宿泊は可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、費用はどれくらいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、1人当たり22,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されています。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "ドッグセンター、フィットネスセンター、レストラン、ランドリーなどの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで食べることができますか？",
            "answer": "朝食は2階に位置するイッツグッドで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人は22,000ウォン、子供は16,500ウォンで利用でき、満4歳未満は無料です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように支払いますか？",
            "answer": "追加費用は現地で決済してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 215,
        "QA": 326
    }
}